納米樓救星｜90後有ibanker唔做帶阿媽入行設計閣樓 164呎蝸居放5吋床褥唔頂頭偷盡收納位

90後設計師Roy於英國修讀經濟學，擁有頂級學歷，未畢業已經獲不少投資銀行招手。不過回流返港後因媽媽為着垂死的的成衣生意悶悶不樂，為拯救幾乎抑鬱的媽媽，他看中近年的納米樓熱潮，開拓設計閣樓市場，更與成衣女王媽媽齊齊轉型做閣樓裝修，兩三年間經他手設計的閣樓超過二百個。
Roy認為只要設計有心思、夠人性化，即使空間不足也可以住得舒適。例如其中一個位於西灣河，只有164呎的樓盤，屋主是單身寡佬，要求大量收納和打遊戲的空間。Roy特意在大電視附近，根據屋主的生活習慣，安排大小不同的儲物櫃，讓他每天由閣樓起床後，往同一方向就可以裝身準備出門。Roy認為小型單位已成全球趨勢：「我未有能力去影響世界，惟有在短期內想一些方案解決空間不足的問題。」